突發置頂）美孚攻略園

手機冇乜電
趕緊返黎
打住先
_
將美孚分3區
Zone 1:
橋以北，巴士站/圖書館/吉利徑，狗黎到唔好去個邊
Zone 2: 百老匯街，基本上美孚新邨真。全民居，狗唔敢開煙，要徹就徹去百老匯街/ 另一個post張圖/ A 出囗有條大樓梯上平台，老閪都上得，不過係私人地方。
（ps. 條條樓梯都上平台）
Zone 3: 茘枝角公園
最後撤退點，入去嶺南之風（tvb啲古裝劇個到）
利：屌你中型庭院有晒圍牆，入庭院走廊窄易守難攻
加上中央庭園海量中型鵝卵石
自己用

定位：
東邊以曼克頓山為記
（橙色，64層好撚大座唔會見唔到）
以北過左橋冇事唔好去
右手邊係曼克頓就一直往後面走
一定到公園

加油，5分鐘後見

Push

其實我想問下跌野落路軌會點？

美孚友assemble!!!

Up

我住美孚住咁耐好多路都唔算熟

幫推

加油，盡量幫你地睇有冇狗喺曼克頓入荔枝角公園圍捕

百老匯街呢邊有一大個油站 應該唔敢係呢邊放彈